818後韓國藝人金義聖再一次聲援香港人

佢一直關注緊 仲覆人cm 證明818係有外國人關注

金沙咪打

以後吾鬧泡菜狗啦

唔

正， 韓仔， 日仔， 全部都好支持我地，感謝。

有冇人可以介紹下金義聖係邊位拍過咩戲

真係唔鬧韓國人了

正

謝謝金將軍

但唔好太快放軟手腳
記得驕兵必敗，要繼續對住中共/港共/黑警 弱點大大力啪落去

Thank you

屍殺列車個奸角
kingdom入面個皇帝
都攞過好多獎

除咗呢兩套 W入面佢又係做奸角

重有 阿爾罕布拉宮的回憶

推

呢頭話唔鬧
但叫人泡菜狗

佢做奸角真係入型入格（演技好）

原來我睇過佢咁多戲

痴線 佢係咪以前有份參與抗爭 出力到

多謝你呀
com sa me da
反觀個啲所謂香港藝人
全部去食屎！

叔叔

一定要清算係韓國搵食既奶共蝗